FIFA 係咪死左, 點解搵唔到人

SEARCH左半個鐘

原來唔止我係咁

平時會講伺服器有問題
今日乜撚野都無講

好撚垃圾